熱狗玻璃心！

最近香癲力FB一個post

我一句「四眼蝗呀嘛」就俾班熱狗投訴我禁言廿四小時，果然係FB黑社會！

點L知，仲冇18粒鐘！痴L線，四眼蝗都ban得。

可能真係要，依家連FB Message都用唔到！ FB Ban人冇原則，港人港地同熱血時報入唔見佢ban喎！

豬西百格溝撚左咩女呀?

蝗乸！